人疊人之下, 諗吓d廢老點樣踩住d人逃生

一出行出嚟果班